{"Proven\u00e7a": "PR", "Pl. Catalunya": "PC", "Sant Gervasi": "SG", "La Bonanova": "BN", "Muntaner": "MN", "Reina Elisenda": "RE", "Les Tres Torres": "TT", "Pla\u00e7a Molina": "PM", "Baixador de Vallvidrera": "VL", "Peu del Funicular": "PF", "La Floresta": "LF", "Terrassa  Estaci\u00f3 del nord": "EN", "Sant Cugat": "SC", "Bellaterra": "BT", "Mira-Sol": "MS", "Can Feu | Gr\u00e0cia": "CF", "Rub\u00ed": "RB", "Sabadell Rambla": "RA", "Les Fonts": "FN", "Sabadell Nord": "NO", "Terrassa Nacions Unides": "NA", "Gornal": "GO", "Sant Joan": "SJ", "Mol\u00ed Nou Ciutat Cooperativa": "ML", "Sant Quirze": "SQ", "Can Ros": "CR", "Sabadell Pl. Major": "PJ", "Pallej\u00e0": "PA", "Creu Alta": "CT", "El Palau": "PL", "Pl. Espanya": "PE", "Martorell Enlla\u00e7": "ME", "Mag\u00f2ria La Campana": "MG", "Castellbell i El Vilar": "CB", "Sant Josep": "SP", "Manresa Viladordis": "VI", "L'Hospitalet Av.Carrilet": "LH", "Manresa Alta": "MA", "Sant Boi": "BO", "La Beguda": "BE", "Santa Coloma de Cervell\u00f3": "CL", "Can Parellada": "CP", "Sant Vicen\u00e7 dels Horts": "VH", "Piera": "PI", "Martorell Central": "MC", "La Pobla de Claramunt": "PO", "Olesa de Montserrat": "OL", "Igualada": "IG", "Monistrol de Montserrat": "MT", "Gelida Superior": "GS", "Masquefa": "MQ", "Sant Joan Inferior": "JI", "Vallbona d'Anoia": "VA", "Monistrol Vila": "MP", "Capellades": "CA", "Sant Lloren\u00e7 de Montgai": "SM", "Sant Joan Superior": "JS", "Cellers-Llimiana": "LL", "Montserrat vdes Funic.": "M4", "Palau Noguera - Talarn": "PT", "Santa Cova Superior": "CS", "Santa Cova Inferior": "CI", "La Pobla de Lillet": "Y7", "Montserrat": "MM", "Lleida - Pirineus": "LE", "Alcoletge": "AT", "Balaguer": "BG", "Santa Linya": "SN", "\u00c0ger": "AR", "Tremp": "TP", "Sal\u00e0s de Pallars": "SD", "Gr\u00e0cia": "GR", "Sarri\u00e0": "SR", "P\u00e0dua": "PD", "El Putxet": "EP", "Av.Tibidabo": "TB", "Vallvidrera Superior": "VS", "Les Planes": "LP", "Valldoreix": "VD", "Hospital General": "HG", "Terrassa Rambla": "TR", "Vallparad\u00eds Universitat": "VP", "Volpelleres": "VO", "Universitat Aut\u00f2noma": "UN", "Sabadell Estaci\u00f3": "SB", "Sabadell Parc Nord": "PN", "Ildefons Cerd\u00e0": "IC", "Europa | Fira": "EU", "Almeda": "AL", "Cornell\u00e0 Riera": "CO", "Col\u00f2nia G\u00fcell": "CG", "Quatre Camins": "QC", "Sant Andreu de la Barca": "SA", "Martorell Vila | Castellbisbal": "MV", "Abrera": "AB", "Aeri de Montserrat": "AE", "Sant Vicen\u00e7 | Castellgal\u00ed": "SV", "Manresa Baixador": "MB", "Sant Esteve Sesrovires": "SE", "Vilanova del Cam\u00ed": "VN", "Gelida Inferior": "GI", "Castellar de n'Hug": "Y8", "Vilanova de la Barca": "VB", "T\u00e9rmens": "RM", "Vallfogona de Balaguer": "VF", "Gerb": "GB", "Vilanova de la Sal": "LS", "Guardia de Tremp": "GT", "La Pobla de Segur": "PS"}