{
    "PR": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 2.0,
        "nom_estacio": "Proven\u00e7a"
    },
    "PC": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 1.0,
        "nom_estacio": "Pl. Catalunya"
    },
    "SG": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 4.0,
        "estacio": 4.0,
        "nom_estacio": "Sant Gervasi"
    },
    "BN": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 6.0,
        "estacio": 6.0,
        "nom_estacio": "La Bonanova"
    },
    "MN": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 5.0,
        "estacio": 5.0,
        "nom_estacio": "Muntaner"
    },
    "RE": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 9.0,
        "estacio": 9.0,
        "nom_estacio": "Reina Elisenda"
    },
    "TT": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 7.0,
        "estacio": 7.0,
        "nom_estacio": "Les Tres Torres"
    },
    "PM": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 10.0,
        "estacio": 10.0,
        "nom_estacio": "Pla\u00e7a Molina"
    },
    "VL": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 23.0,
        "estacio": 16.0,
        "nom_estacio": "Baixador de Vallvidrera"
    },
    "PF": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 21.0,
        "estacio": 14.0,
        "nom_estacio": "Peu del Funicular"
    },
    "LF": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 25.0,
        "estacio": 18.0,
        "nom_estacio": "La Floresta"
    },
    "EN": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 37.0,
        "estacio": 43.0,
        "nom_estacio": "Terrassa  Estaci\u00f3 del nord"
    },
    "SC": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 27.0,
        "estacio": 20.0,
        "nom_estacio": "Sant Cugat"
    },
    "BT": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 42.0,
        "estacio": 29.0,
        "nom_estacio": "Bellaterra"
    },
    "MS": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 31.0,
        "estacio": 21.0,
        "nom_estacio": "Mira-Sol"
    },
    "CF": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 46.0,
        "estacio": 34.0,
        "nom_estacio": "Can Feu | Gr\u00e0cia"
    },
    "RB": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 33.0,
        "estacio": 23.0,
        "nom_estacio": "Rub\u00ed"
    },
    "RA": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 47.0,
        "estacio": 33.0,
        "nom_estacio": "Sabadell Rambla"
    },
    "FN": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 34.0,
        "estacio": 24.0,
        "nom_estacio": "Les Fonts"
    },
    "NO": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 50.0,
        "estacio": 37.0,
        "nom_estacio": "Sabadell Nord"
    },
    "NA": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 38.0,
        "estacio": 44.0,
        "nom_estacio": "Terrassa Nacions Unides"
    },
    "GO": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 5.0,
        "estacio": 51.0,
        "nom_estacio": "Gornal"
    },
    "SJ": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 41.0,
        "estacio": 28.0,
        "nom_estacio": "Sant Joan"
    },
    "ML": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 21.0,
        "estacio": 63.0,
        "nom_estacio": "Mol\u00ed Nou Ciutat Cooperativa"
    },
    "SQ": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 44.0,
        "estacio": 31.0,
        "nom_estacio": "Sant Quirze"
    },
    "CR": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 25.0,
        "estacio": 66.0,
        "nom_estacio": "Can Ros"
    },
    "PJ": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 48.0,
        "estacio": 35.0,
        "nom_estacio": "Sabadell Pl. Major"
    },
    "PA": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 27.0,
        "estacio": 68.0,
        "nom_estacio": "Pallej\u00e0"
    },
    "CT": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 49.0,
        "estacio": 36.0,
        "nom_estacio": "Creu Alta"
    },
    "PL": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 29.0,
        "estacio": 70.0,
        "nom_estacio": "El Palau"
    },
    "PE": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 48.0,
        "nom_estacio": "Pl. Espanya"
    },
    "ME": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 32.0,
        "estacio": 72.0,
        "nom_estacio": "Martorell Enlla\u00e7"
    },
    "MG": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 49.0,
        "nom_estacio": "Mag\u00f2ria La Campana"
    },
    "CB": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 43.0,
        "estacio": 77.0,
        "nom_estacio": "Castellbell i El Vilar"
    },
    "SP": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 6.0,
        "estacio": 52.0,
        "nom_estacio": "Sant Josep"
    },
    "VI": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 45.0,
        "estacio": 79.0,
        "nom_estacio": "Manresa Viladordis"
    },
    "LH": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 7.0,
        "estacio": 53.0,
        "nom_estacio": "L'Hospitalet Av.Carrilet"
    },
    "MA": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 46.0,
        "estacio": 80.0,
        "nom_estacio": "Manresa Alta"
    },
    "BO": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 10.0,
        "estacio": 56.0,
        "nom_estacio": "Sant Boi"
    },
    "BE": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 52.0,
        "estacio": 83.0,
        "nom_estacio": "La Beguda"
    },
    "CL": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 23.0,
        "estacio": 64.0,
        "nom_estacio": "Santa Coloma de Cervell\u00f3"
    },
    "CP": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 53.0,
        "estacio": 84.0,
        "nom_estacio": "Can Parellada"
    },
    "VH": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 24.0,
        "estacio": 65.0,
        "nom_estacio": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts"
    },
    "PI": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 55.0,
        "estacio": 86.0,
        "nom_estacio": "Piera"
    },
    "MC": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 31.0,
        "estacio": 58.0,
        "nom_estacio": "Martorell Central"
    },
    "PO": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 58.0,
        "estacio": 89.0,
        "nom_estacio": "La Pobla de Claramunt"
    },
    "OL": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 34.0,
        "estacio": 74.0,
        "nom_estacio": "Olesa de Montserrat"
    },
    "IG": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 60.0,
        "estacio": 91.0,
        "nom_estacio": "Igualada"
    },
    "MO": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 42.0,
        "estacio": 76.0,
        "nom_estacio": "Monistrol de Montserrat"
    },
    "GS": {
        "linia": 3.0,
        "nom_linia": "Funicular de Gelida",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 61.0,
        "nom_estacio": "Gelida Superior"
    },
    "MQ": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 54.0,
        "estacio": 85.0,
        "nom_estacio": "Masquefa"
    },
    "JI": {
        "linia": 5.0,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 95.0,
        "nom_estacio": "Sant Joan Inferior"
    },
    "VA": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 56.0,
        "estacio": 87.0,
        "nom_estacio": "Vallbona d'Anoia"
    },
    "MP": {
        "linia": 8.0,
        "nom_linia": "Cremallera Montserrat",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 93.0,
        "nom_estacio": "Monistrol Vila"
    },
    "CA": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 57.0,
        "estacio": 88.0,
        "nom_estacio": "Capellades"
    },
    "SM": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 8.0,
        "estacio": 8.0,
        "nom_estacio": "Sant Lloren\u00e7 de Montgai"
    },
    "JS": {
        "linia": 5.0,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 96.0,
        "nom_estacio": "Sant Joan Superior"
    },
    "LL": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 12.0,
        "estacio": 12.0,
        "nom_estacio": "Cellers-Llimiana"
    },
    "M4": {
        "linia": 5.0,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 3.0,
        "estacio": 94.0,
        "nom_estacio": "Montserrat vdes Funic."
    },
    "PT": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 14.0,
        "estacio": 14.0,
        "nom_estacio": "Palau Noguera - Talarn"
    },
    "CS": {
        "linia": 5.0,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 3.0,
        "estacio": 97.0,
        "nom_estacio": "Santa Cova Superior"
    },
    "CI": {
        "linia": 5.0,
        "nom_linia": "Funiculars Montserrat",
        "ordre": 4.0,
        "estacio": 98.0,
        "nom_estacio": "Santa Cova Inferior"
    },
    "Y7": {
        "linia": 7.0,
        "nom_linia": "Tren del Ciment",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 51.0,
        "nom_estacio": "La Pobla de Lillet"
    },
    "MM": {
        "linia": 8.0,
        "nom_linia": "Cremallera Montserrat",
        "ordre": 3.0,
        "estacio": 94.0,
        "nom_estacio": "Montserrat"
    },
    "LE": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 1.0,
        "nom_estacio": "Lleida - Pirineus"
    },
    "AT": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 2.0,
        "nom_estacio": "Alcoletge"
    },
    "BG": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 6.0,
        "estacio": 6.0,
        "nom_estacio": "Balaguer"
    },
    "SN": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 10.0,
        "estacio": 10.0,
        "nom_estacio": "Santa Linya"
    },
    "AR": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 11.0,
        "estacio": 11.0,
        "nom_estacio": "\u00c0ger"
    },
    "TP": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 15.0,
        "estacio": 15.0,
        "nom_estacio": "Tremp"
    },
    "SD": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 16.0,
        "estacio": 16.0,
        "nom_estacio": "Sal\u00e0s de Pallars"
    },
    "GR": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 3.0,
        "estacio": 3.0,
        "nom_estacio": "Gr\u00e0cia"
    },
    "SR": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 8.0,
        "estacio": 8.0,
        "nom_estacio": "Sarri\u00e0"
    },
    "PD": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 11.0,
        "estacio": 11.0,
        "nom_estacio": "P\u00e0dua"
    },
    "EP": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 12.0,
        "estacio": 12.0,
        "nom_estacio": "El Putxet"
    },
    "TB": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 13.0,
        "estacio": 13.0,
        "nom_estacio": "Av.Tibidabo"
    },
    "VS": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 22.0,
        "estacio": 15.0,
        "nom_estacio": "Vallvidrera Superior"
    },
    "LP": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 24.0,
        "estacio": 17.0,
        "nom_estacio": "Les Planes"
    },
    "VD": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 26.0,
        "estacio": 19.0,
        "nom_estacio": "Valldoreix"
    },
    "HG": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 32.0,
        "estacio": 22.0,
        "nom_estacio": "Hospital General"
    },
    "TR": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 35.0,
        "estacio": 25.0,
        "nom_estacio": "Terrassa Rambla"
    },
    "VP": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 36.0,
        "estacio": 42.0,
        "nom_estacio": "Vallparad\u00eds Universitat"
    },
    "VO": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 40.0,
        "estacio": 27.0,
        "nom_estacio": "Volpelleres"
    },
    "UN": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 43.0,
        "estacio": 30.0,
        "nom_estacio": "Universitat Aut\u00f2noma"
    },
    "SB": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 45.0,
        "estacio": 32.0,
        "nom_estacio": "Sabadell Estaci\u00f3"
    },
    "PN": {
        "linia": 1.0,
        "nom_linia": "Barcelona-Vall\u00e8s",
        "ordre": 51.0,
        "estacio": 38.0,
        "nom_estacio": "Sabadell Parc Nord"
    },
    "IC": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 3.0,
        "estacio": 50.0,
        "nom_estacio": "Ildefons Cerd\u00e0"
    },
    "EU": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 4.0,
        "estacio": 57.0,
        "nom_estacio": "Europa | Fira"
    },
    "AL": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 8.0,
        "estacio": 54.0,
        "nom_estacio": "Almeda"
    },
    "CO": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 9.0,
        "estacio": 55.0,
        "nom_estacio": "Cornell\u00e0 Riera"
    },
    "CG": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 22.0,
        "estacio": 62.0,
        "nom_estacio": "Col\u00f2nia G\u00fcell"
    },
    "QC": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 26.0,
        "estacio": 67.0,
        "nom_estacio": "Quatre Camins"
    },
    "SA": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 28.0,
        "estacio": 69.0,
        "nom_estacio": "Sant Andreu de la Barca"
    },
    "MV": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 30.0,
        "estacio": 71.0,
        "nom_estacio": "Martorell Vila | Castellbisbal"
    },
    "AB": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 33.0,
        "estacio": 73.0,
        "nom_estacio": "Abrera"
    },
    "AE": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 41.0,
        "estacio": 75.0,
        "nom_estacio": "Aeri de Montserrat"
    },
    "SV": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 44.0,
        "estacio": 78.0,
        "nom_estacio": "Sant Vicen\u00e7 | Castellgal\u00ed"
    },
    "MB": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 47.0,
        "estacio": 81.0,
        "nom_estacio": "Manresa Baixador"
    },
    "SE": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 51.0,
        "estacio": 82.0,
        "nom_estacio": "Sant Esteve Sesrovires"
    },
    "VN": {
        "linia": 2.0,
        "nom_linia": "Llobregat-Anoia",
        "ordre": 59.0,
        "estacio": 90.0,
        "nom_estacio": "Vilanova del Cam\u00ed"
    },
    "GI": {
        "linia": 3.0,
        "nom_linia": "Funicular de Gelida",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 59.0,
        "nom_estacio": "Gelida Inferior"
    },
    "Y8": {
        "linia": 7.0,
        "nom_linia": "Tren del Ciment",
        "ordre": 2.0,
        "estacio": 52.0,
        "nom_estacio": "Castellar de n'Hug"
    },
    "MT": {
        "linia": 8.0,
        "nom_linia": "Cremallera Montserrat",
        "ordre": 1.0,
        "estacio": 76.0,
        "nom_estacio": "Monistrol de Montserrat"
    },
    "VB": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 3.0,
        "estacio": 3.0,
        "nom_estacio": "Vilanova de la Barca"
    },
    "RM": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 4.0,
        "estacio": 4.0,
        "nom_estacio": "T\u00e9rmens"
    },
    "VF": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 5.0,
        "estacio": 5.0,
        "nom_estacio": "Vallfogona de Balaguer"
    },
    "GB": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 7.0,
        "estacio": 7.0,
        "nom_estacio": "Gerb"
    },
    "LS": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 9.0,
        "estacio": 9.0,
        "nom_estacio": "Vilanova de la Sal"
    },
    "GT": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 13.0,
        "estacio": 13.0,
        "nom_estacio": "Guardia de Tremp"
    },
    "PS": {
        "linia": 9.0,
        "nom_linia": "Lleida - La Pobla",
        "ordre": 17.0,
        "estacio": 17.0,
        "nom_estacio": "La Pobla de Segur"
    }
}